上次荃灣搵二、三波報斬人之仇好成功 因為勇武大嗌「你係咪斬人呀！！」

以後自衛都要講大嗌俾人知
有時live左事後文宣都難以完全改變印象/認知

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你岩打人一定要嗌出黎

你敢唔敢再打記者
你敢唔敢再打細路
你敢唔敢再非禮人

推

真，邊打邊講佢衰咩

一見你就春袋痕

為民除害

可以參考條片 簡直係教科式示範